理性得罪講句，李城咁既班底出到歐聯咪又係出醜，比曼聯踢歐聯好過啦

不服來便

歐州足協都想賺下

12碼關曼聯咩事，又唔係曼聯自己判自己12碼

同曼聯咪差唔多真心

咁李城又真係出唔到咁高價買一個12碼嘅

曼連咁勁點解唔試下做五弟贏歐霸黎踢歐聯？

主場賽事收益, 轉播費, 廣告費
就算乜能都囉唔到都有大舊錢落袋
下舖買球員就靠佢啦

贏過啦屌

利迷樓主講得好

是其是，非其非

是